Por lo menos necesitamos la version 1.8 de jquery
si no hay un image style seleccionado la funcion de generar imagenes va a explotar.
falta hacer que el modulo genere un id unico para cada uno de los sliders + thumbs y los exponga a js para poder procesarlos y conseguir mas de un slider en una misma pagina sin conflictos.
integrar con views.
agregar lazy load a los slides y thumbs